大家食雞脾會用咩方法

A)用手
B)刀叉
C)叉

匿埋

用口

A/B

用鼻

用腳食

刀叉, 1開2根住用手

用愛膚堅

做手撕雞用刀叉食